依家啲司機係咪俾新移民搞到痴撚咗線

搭搭下車無啦啦話我同啲親戚未俾錢，影衰晒啲福建人，又話唔開車等驚察黎，我地騷擾到佢，但係我地明明俾晒錢

尊重祖國人民